{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015539",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "디아"
    },
    "text": "ロースタリーカフェでは、素敵な生豆を厳選し、直接焙煎して新鮮なコーヒーを提供しています。 毎日11:00～19:30まで運営され、潭陽麺の近くに位置しています。 潭陽郡保健所橋を渡り、慢性橋と5日場の入り口に位置しています。 メニューには、ハンドドリップコーヒー、紅茶、オーガニックハーブアイスティ、ミルクティー、ダダックジュース、ヨーグルトスムージー、ダッチコーヒー300mlがあります。 ハンドドリップコーヒーは6,000ウォン、紅茶は7,000ウォン、オーガニックハーブアイスティは6,000ウォン、ミルクティーは7,000ウォン、ダダクジュースは8,000ウォン、ヨーグルトスムージーは5,000ウォン、ダッチコーヒー300mlは15,000ウォン",
    "QA": [
        {
            "question": "ロースタリーカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロースタリーカフェは毎日11:00～19:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェは潭陽郡保健所橋を渡り、慢性橋と5日場の入り口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロースタリーカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ロースタリーカフェのメニューにはハンドドリップコーヒー、紅茶、オーガニックハーブアイスティ、ミルクティー、ダダックジュース、ヨーグルトスムージー、ダッチコーヒー300mlがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "紅茶は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーガニックハーブアイスティの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーガニックハーブアイスティは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダダクジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダダクジュースは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチコーヒー300mlの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダッチコーヒー300mlは15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 384
    }
}